有冇巴打有「蹬煙」嘅習慣？

以前無，依家有
主要作用係等D煙草無咁鬆
食煙時D煙灰無飛得咁散

唔好食明火啦 好撚臭

利伸 轉左電子爐 開始戒

加水蒸定焗

其實咪一樣

其實唔一樣
加熱同燒 加熱尼古丁揮發得仲勁
更易上腦

啪啪聲引到D女望哂過黎

啊～

電子會食多左
而家轉返普通算

但加熱冇焦油
好好多